[突發] 警葵涌截查市民 一男子反抗遭開槍射傷！！！！

葵涌發生警員開槍案，凌晨4時49分，警員在葵德街15號葵德工業中心對開，截查兩名可疑男子，有人反抗向警員襲擊，警員拔出偑槍警告不果，鳴槍射向一名疑人，他中槍受傷倒地，被警方拘捕，送瑪嘉烈醫院救治。警方現正封鎖現場調查。

蘋果日報

又多一單開槍！ 痴撚線
唔知所謂「疑人」，究竟有幾可疑呢？

!!!

Link?

屌那星宜家香港日日都有開槍案
一日兩單都有

cls
btw source?

Cls

中實彈就算好彩唔死都會有嚴重後遺

痴撚線

想將實彈變常態

真係痴撚曬線

On9 渣住碌炮鳩咁射

........

唉cls 殺人政府

#HKLivesMatter

冇記者在場
我諗呢單又要有CCTV先會真相大白
個男子有幾「可疑」
又究竟有咩「反抗」要令警察開槍

差佬一定會話個男子可疑同埋激烈反抗 令警察生命受威脅

推，屌你老母

連武器都無 反抗就出實彈
咁係最低武力? 定又屈搶槍?

冇記者，班撚樣講乜都得

同埋好似你咁講，就算反抗都唔係下下要出槍掛
宜家開槍變常態 就黎直接取代警棍

而家係做大左佢地個膽 可以無限開火而不受限制
以前淨係拎枝槍出黎唔開 都大把report 要寫

仲唔係高層批准可以亂開槍？

破窗效應

推

搵多d 消息先 唔好炒車

CLS

仲要凌晨冇其他人冇記者先開
軍政府都唔可以亂開槍嫁屌

癲撚左

又開槍！？
痴撚線

乜鳩都攞支槍出黎

痴線

dklm

依家無打到條友流蚊飯就要寫report

屌

就係要麻木你班友

都冇咩炒車，就算退一萬步 個男人係做緊犯法野兼想反抗，呢個一回事，唔代表要用到槍打佢

問題係popo宜家做大左膽 可以乜都冇跟指引直接開槍，計埋柴灣，香港係一夜兩單

何況宜家根本冇其他人證，除左有cctv先可以知當時情況

無片黑警講咩都得啦

Dklm 真係癲撚左
俾班咁撚低控制力既人佩槍本身就係錯

九成九係痴左線鳩射
之前既警察係寧願受傷都唔會掹槍
依家係特登射

支那公安都唔夠popo狼死
人地都係拉入黑獄鎖三五七年，香港popo當場殺死你

炒what
721 成班白衫拎住鐵通又無狗開槍？

Push

屌佢老母 遲下唔知會唔會衝紅燈都開槍

另外一個走甩左？

狗撚線
最撚危險就係畀班精神有問題嘅人拎槍
唔講以為周街都係葉繼歡

而家無人會信狗講既野
無記者佢點砌都得

Cls日日開槍

屌又開on99

又一個手足

警察殺人，仲屈人偷車

亂鳩咁射 屌你老味

屌佢肯定又作口供

真係接受唔撚到
好撚瘋狂

死黑警...

無被襲擊無武器無生命危險，開咩槍呀？屌

其實我相信依家班狗真係好撚驚
無一大班full gear狗同場
佢地真係隨時被私了
之前果單騰雞到槍都未開到就敗走
先比人燒狗車

黑警殺人

冇cam影住
講乜9都得

屌你死黑警

係鳩係都開槍

依家下下都射人 cls

呢個post風向po
未知中槍人士係咩就開始blame popo
自動將果個人同示威者當成一陣線

如果果個係白粉拆家唔通blame popo ？

屌你老尾
越嚟越痴線

阿si咁早呀

比碌炮你又亂咁開
屌你老母死黑警

有人反抗向警員襲擊，警員拔出偑槍警告不果

冇片係唔會信

就算白粉拆家都唔應該射人下話
賊王葉繼歡 咁危險都係比人射腳
黑警完全失咗控 唔向天開槍 直接射人

以前解開過槍套扣都要寫report

原來依家可以亂咁開槍

襲擊呢兩個字. 如果係摞把刀斬人 開槍係合理嘅
建議4點鐘鳩up會問detail

如果冇致命攻擊就gun shooting
popo就真係癡線左

2個白粉拆家開槍就冇問題

你好撚清醒 所有無可疑嘅死者都同狗冇關㗎 因為你永遠唔知佢地有乜關係 你一定係啲狗做份內事都拍手果啲

Cls 開槍開上癮？

重點係偷車都開槍
同埋無人信popo講既野囉

就算係白粉拆家都唔係咁樣隨便就要射到人半死以前最多咪就係用警棍出胡椒邊撚到會下下都攞命

已慣了開槍，遲早自食

成日開實彈

不分化不指責

嘩 你共狗黎嫁？咁撚樣講野都得？
就算佢係賣白粉 唔係拘捕佢告佢賣白粉 等法庭判佢坐監？

俾d精神病人拎槍真係好危險

cls

無可疑

話佢想爆格？

但軍政府愈黎愈唔可信，就算炒車都係咁話

葵德街咪係嘉里倉

Cljors?

訓咗幾耐

【尋人】17歲少女孫詠華上周五失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

失控警開槍射傷市民

反抗佢講咋咼

亂過馬路洗唔洗開槍呀 呀蛇
講定先啦 黑狗咩時候開 咩時候唔開 又唔出委任證 都唔知係賊定咩

不嬲都係開槍攻擊冇武器市民

屌 岩岩聽商台 有記者比人射穿個袋

推 香港人唔可以習慣 一定要反抗到底

自己查自己

push

無得唔批準啦
員佐級仲惡過司長

Shit

個記者同popo有爭執 然後記者離開現場果時 popo開槍 在場fa話佢比popo 用海綿彈射

甴近平

支槍咁廢既 依排咁多人中真槍都無人死

黑警開槍變左理所當然係咪痴撚左線

小小香港開槍仲多個美帝

CLS 鐘意開就開DKLM

善良的槍

以班魔警既公信力

無人再信班狗既說話

要學英國有咁沒收8成人員佩槍。

真係8964

老實以依家差佬嘅信用度,佢拖阿婆過馬路大家都會覺得佢係推阿婆出馬路囉

睇你唔順眼就開槍殺人

仆街
我地唔會麻木㗎 死曱甴

仆街，日撚日都9開，屌你老母死黑警

屈搶槍 再射殺

係嫁，因為好多時唔係直入直出，入左體內會有轉向可能，即係打你肚可以轉向彈頭去左第二個位

我屌你老母臭閪開鎗城市 香港人 報仇

警狗冚家中二噁英，做人彘

1964

Show Blocked User - 一鋪過

推唔可以習慣

...

係未諗住開槍開到市民驚

手足們 可以亂鳩咁開槍應該係班狗最惡嘅時候
一定要挨過啊我哋

破撚晒教水

如果將開槍變常態化就好慘

應該係無反抗都開槍 死黑警

謀殺

實彈係咪變咗最低武力喇

暴政府攪出來的惡果

痴線 軍政府咩
反抗都要實彈

唔掛得夜晚呯一聲，以為火魔法跌落街

！！！

屌 咁都要開槍？

冇鏡頭，班曱甴講咩都得

呢單野只係一套戲。。
想將實彈合理化

好簡單，你地幾耐冇見過班狗行孖咇

屌你老母咩，空手奪白刃呀？
痴撚線！根本係破窗效應！

所以唔好再手無寸鐵 係咪都射鳩你

射臥底

就算係手足既機會唔大，唔代表狗可以郁下就開槍

以為春袋

葵德工業中心最近發生過幾單爆竊案
但拉個爆格佬要開實彈槍就...

對!一單還一單。唔好學藍絲。

一個人
可以做到啲咩大既威脅而要開槍

Fuck!

就快實彈就係最低武力

有哂片有哂相都可以係咁講大話兜
好難怪人唔信你

我覺得班白粉拆家都好過你地班狗
po咩po
狗就係狗

中年紋身漢

黑社會

可能中左槍仲開聲話
“我撐你地架喎”呢啲荒謬嘢

D大話壞市講越多,子彈越射越多收唔到科的,呢個局遲早出事

總有一天黑警未審先判一定會射錯人
啲藍絲仲on99大力支持開槍

cls

幾時報仇

痴撚線
有咩咁劇烈呀
幾個人會制服唔到兩個人？

網上話依張相係琴日柴灣粒子彈 中空彈(國際禁用)
會唔會之前荃灣 西灣河槍傷 包括葵涌 全部都用中空彈？

乜鳩都開槍
最低武力？？？

我都有D怕炒車

唔知你係咪曲線。美國民眾有槍，所以美國警察隨時拔槍唔出奇。香港市民鳩有槍咩?
美國經常有警員被槍殺，香港有冇?
美國警察開完槍會被調查，如非法使用槍械會被告謀殺，亦有被定罪。香港有冇?
西灣河開槍案，著灰色衫個後生仔，手無寸鐵，行埋個差佬到，佢已經拔槍，仲指住人心口，真係隨時打L死人，根本呢下拔槍已經違反指引。但係班L樣高層，查都未L查，就話合理，dklm!

仲有唔好唔記得美國差您有電槍

處理偷車案件無必要用到真槍吧講不過去啦

你老母我撚知你係真警察

Cls自己人都射

甴近平

推

一輸，以後就開槍常態化

不分化、不割蓆、不篤灰、為民除害

ㄧ鋪過五毛嚟 blocked

重組警隊，取消佩槍，順便降低薪酬水平。

習近平一出聲
個個瘋狂開槍

你都on9! 係咪白粉拆加係要經過法律程序，經法庭審訊，定罪，之後佢坐監，受法律制裁。唔L係由執法嘅人執行私刑呀！明唔L明呀?
香港執法者用槍有哂指引架。不過現在都亂鳩咁來，唔跟都冇人理。

屌佢老母 721又唔見佢咁撚神勇

用多中空彈好多年

以前拎枝槍出黎都要寫report上新聞交代
而家當打機咁

推 不可變常態

香港人一定唔可以慣 絕對唔可以

dllm

屌撚爆黑警老母鄧亂開槍

想保命真係要帶刀，一有異樣即時做尻佢

黑警謀殺當走火

你出槍就唔好怪人之後出其他至命舞氣

同埋香港咁細，你記住用12飛去保護自己全族人啦

警葵涌截查疑人開火 一男子中兩槍受傷

有開山刀 有紋身 有私家車

無公信力咪無人信囉, 點都係亂開槍

屈得就屈，咁夜點有Cam呀

假牌， 表面睇真心似犯案， 睇定d

拉 呢單唔關手足事

DLLM

下下都掹槍，說話唔啱聽就拉，多過一個人就非法集結

香港人生活依然

啲暴徒不受控 係咪要收返哂佢地啲武器

依家無人睇到實彈你架啦
你串下佢屌倆句都會彈你

想紮職明嗎
開過槍升得快
大家諗下點做啦

又電光火石之間，又生命受到威脅囉

其實popo做到咁既局面

其實真係自己囉黎

如果真係有大毒梟犯罪

示威者一律當係popo唔岩

以現在既局面

跟本無辦法夠人手去捉呢d真犯罪者

冇cam冇記者，話條友揸住廿支ak都得啦

軍火權要落返市民手中

香港幾時變咗犯法就即場槍斃？
咁炒哂d法官關閉哂d 監獄啦

蘋果話犯完案被追到，想開車撞警員之後棄車

炒味濃

睇左臂
佢係公仔佬
唔好跟車太貼

係咪👇？

今日(16日)凌晨4時49分，警員在葵涌葵和街15-33號一工廈後門對開，發現2名男子懷疑企圖偷車，遂上前截查，期間遇到反抗，雙方發生糾纏。現場消息指，警員曾經開2槍，1名賊人腋下中槍受傷，其同黨亦被制服拘捕。事件中，1名警員受傷。救護車到場將中槍疑犯及受傷警員送院治理，大批警員正在現場展開調查。
據悉，該名男子手臂有紋身，送院時仍然清醒。警方搜查涉案的私家車時，在車尾箱檢獲開山刀及高爾夫球棍。

真係CLS...

又殺人

邊個畀佢哋開槍
市民唔會准許佢哋開

如果用美國個套講法，我地都要有槍先抵抗到

知唔知點解會咁？
因為到今日都無狗死，無成棟狗宿著火，因為佢地覺得咁樣對市民好好玩又無代價，市民唔殺狗/ 全力支持同掩護殺狗，係自己攞嚟嘅

又開

又射手足？

香港人隨便比狗射殺

國與國打仗先禁用
tear gas呢類化武，打仗都禁用

班鄉黑古惑仔撐警吖嗱 , 而家係咪都開槍淝人 , 自己友都冇面畀呀

查唔撚到就要開槍快撚d死啦

咁大單新聞無人提！？

Tui

嘉里貨倉隔離!!!!!!

嘩, cls

推啊

如果你係外國警方，個白粉拆家還拖呢？
你會唔會用唱歌方式黎感化佢？

你死全家啦曱甴

放錯重點，宜家係講緊黑狗亂咁開槍
就算對方係殺人犯又好白粉佬都好
只要對方無致命武器，警察生命無受到威脅，就唔可以隨便開槍

而加開槍已經係常態⋯⋯

黑警，屌佢老母

講到你係現場睇住咁

cls
變相戒嚴

任鳩佢吹
一反抗就開實彈
死警曱

屌佢老母，依家開實彈好似用警棍咁易

便衣警？

up

wait until cam

對家郁下就殺你 但五個月都無狗死

曱甴狗

而家有狗巡邏既咩

根本無後果

恐怖分子殺人唔洗理由

如果係五月出單咁既嘢，一定有300萬人上街。依家個撚個慣左

痴撚線 想市民習慣開槍？

下次殺埋人都會屈你搶槍

中槍嗰個係咪手足嚟

係咪撚都拎支槍出黎射人，痴撚線...做大左佢地個膽了

又外國論 goodest logic

痴撚線就算第三國家都唔會係唔撚係都開真槍

癲過美國

一撚定係便衣冇證
拎撚住枝炮就話自己係警察
係人見到都反抗啦

5毛嚟 直接blk就可

現場消息稱，疑人開車欲撞向警員，但卻失事鏟上行人路，於是棄車逃跑，在場警員隨即開3槍，當中兩槍擊中其中1人，他的手和腋下受傷，警員隨即拘捕兩人。中槍男子送瑪嘉烈醫院搶救，送院時清醒。
好簡單即
佢係車埋去一定有痕
你咁樣一查咪知邊個講大話

幾時先可以禁止呢班精神失常既殺人狂配實彈槍

唔好麻木
死黑警

又亂開槍

on9

E單冷靜d
果座野e2個月比人爆左好多個單位
所以咁都唔奇

利申：格離座返工

黑警死全家

//現場消息稱，疑人開車欲撞向警員，但卻失事鏟上行人路，於是棄車逃跑，在場警員隨即開3槍，當中兩槍擊中其中1人

葵涌警署特遣隊人員，在葵和街進行反爆竊行動。//

老老實實, 我覺得呢單唔可以咁快下定論住

已經破咗窗

開記招唔洗睇又係搶槍，合理

打哂飛機咁 食屎啦

無記者無人拍片 睇你唔順射你一槍話自己受襲都得啦

係唔係都開槍 on9

diu

開po唔該講清楚啲，睇下幾多人齋睇標題就留言。

呢單係兩個男人爆格偷車，揸車撞狗先開槍。

雖然唔排除狗狗老屈

但大家了解多啲先再下定論啦

依條友衰老爆 開車撞狗架喎

成村狗係街查身份証
都要開槍射人
出咁高人工 又俾咁多gear班狗
d green object有無咁廢呀?

好似之前睇過話 為左避免子彈穿過人體 令其他市民誤中流彈

而家d連登仔乜都屌狗先
睇清楚咩事自己思考下啦
一單還一單

樓主查清楚先，咪引導連登仔炒車

而家香港同美國邊度槍擊案乜啲

推呀

棄車逃跑喎
我就唔明點解可以用槍
除非對方手拎住武器好明顯企圖傷害其他人

唔似手足

已經習慣咗。

又開實彈槍，我dllm

話響架車搜到開山刀....係咪開完鎗想砌生豬肉？

tuii

唔好畀佢被消失

又開槍...

有d國家普通警察係無實彈槍
其實香港持械犯罪咁少
我睇唔到全警佩槍嘅必要

喂！可唔可以睇下內文先？

唔洗用實彈下話

撚

依家係咪任開槍都得

好似日本差人極少開槍，平日淨用警棍
大sir一嗌全員配槍，就知好撚大鑊

唔可以變成常態

講左幾多次內部治安係可以用

係

Cls有槍就亂鳩咁射

屌你老味死黑警

有槍唔係大撚曬
日日裝備聖水 火魔法水

香港警察槍擊案

又中？！痴撚線 遲啲應該無人再射TG 橡膠嗰啲 一黎就實彈

警棍都唔洗拎 直接揸槍出街

呢單野就係要嚇你
因為POPO唔敢用太多TG
所以就暗示會直接開槍

原來啲消息係真...今個星期六日重防+真槍

日撚日開槍當食飯
香港人唔好慣

打仗先禁 全世界好多地方執法部門都用hollowpoint

無後果既事 有邊個唔想做

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

推呀
又想滅口

pish

blk 9 佢啦

屌你老母 咁講到明唔撚洗開槍指引啦
直接宣布只要啲畜生想 就可以開槍 睇心情

因為便衣無tg咋

但好明顯佢地一來就升級最頂層暴力

狗會又話攞車撞

而家就係似常態化
令到市民無晒感覺

只有市民襲警，沒有黑警濫暴

五好落單啦 真係五好

所以我地更加唔可以習慣
文宣組煲大佢

推 痴撚線
無法無天

影住都講哂大話
唔影住就為所欲為

手足頂住

有片都係講咩都得

義士中槍

任佢屈

做乜野事？

查人查到要開槍？仲要係葵涌？

呢單似黑社會多

蘋果

睇佢比片影住都話撥槍係搶槍就知有幾可疑

電光火石 迫不得已 別無選擇

屌真係痴撚線 亂鳩咁開槍

又屈人攻擊佢
佢老母閪真喺任開槍

唔多信報導，反抗同襲擊係兩回事黎，有誇大之嫌

呢嘩公仔佬有開山刀

全民防彈衣

關唔關手足事 咁又點

黑警開槍呀而家

你既諗法好唔岩, 咁同其他人不問世事 唔關自己事就唔理既人 有咩分別

就算係咪手足都好 我地都要追究

好似有藏毒係車

有碌炮好威咩
你得果三萬人咪睇下點囉

係咪太耐無拉人 一拉就要開槍拉人？
開槍係最最最終先可以做嘅一步

仆街冇記者，班狗實老吹

如果班狗真係合理開槍你都話要追究，只會造成狼來了，影響我哋公信力

幾時先會變敘利亞

真係撚樣

樓主其實開po之前有無睇清楚單新聞
一開始Link又無
整個咁嘅標題出嚟唔知想點

大家屌之前可唔可以睇咗內文先
而家講緊爆格 開山刀 假車牌 賊嚟㗎

黑警係仆街係要死全家 濫權濫暴
但麻煩大家每件事都了解完諗清楚先comment
呢樣一路都係我地同對家最大嘅分別
再咁樣繼續落去會係極易俾人帶風向
大家冷靜啲好唔好

冇記者既話根本任佢9up，成日都話反抗話可疑架啦，有邊次係真

屌你老母

on99

點知你係咪真警察黎？

，

係真販毒定係插贓嫁禍都未知
而家對警謊嘅信任就係低到咁

就算係白粉拆家就應該開槍？

P

惡撚過美國警察

又殺人！

唔似手足wor
爆格犯俾人射咋

早幾年已經開始久唔久就開鎗
有單公屋都唔係衝向差佬都開鎗
我大鬧係開壞風氣
但當時絕大多數人撐警

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

無人講?!

黑食黑

希望黑幫幫你條靚報仇

咪係 咁就風向po

同所有人講，就算以前好多單，包括深水步有單有個地盤佬發火想打狗，結果就比狗槍射，果單同樣係叫亂開槍

唔好忘記警察要專業同克制，本應係係本份黎
唔好忘記警察隨身除左有警棍，仲有胡椒噴霧

槍理應係真係比人攞命既時候先用，唔係呢幾日，甚至呢幾年裡面咁樣用

隨時當街見靚女直接除褲屌

證實咗大陸人黎 咁開唔開好

危急時候記住捉實枝槍
唔好俾佢射自己，會死架

亂噉開槍黐Q線,好嬲啊。

大家見到有人捉落單手足，應唔應該擸架生落街救人

為反而反 香港唔係咁樣架
單單野拎黎做文宣咩？
有無腦

唔係大陸偷車撚咩？
由佢死啦

呢單似爆竊喎

支那好好多，你唔係d重要人物，
都可以同公安傾下茶錢，當睇你唔到。

香港ibanker年薪過百萬，都照打鳩你。
仲用毅進學歷凶你。